💇🏻

放監?

收聲啦你

青頭仔

屌你老母

牙泥

泥清放監了

黎耀祥又係你

啱啱入先要剪

收皮啦你